沙田、馬鐵沿線請小心（冇圖，勿屌）

有朋友經過沙田 見到狗係黨鐵房出嚟。（5:30-5:45pm）
手足請小心。

push

岩岩喺大圍見到班狗喺港鐵個地盤出黎
行過小心

小心啊

推

萬事小心

pish

1/10

2/10自推

3/10 pushhh

4/10推

pishh

5/10推啊

6/10pish

7/10 小心啊

8/10 推唔郁

推啊 返屋企/有行動 請小心

自推

pushhhhh

黑警死全家

沙田友小心